[INNER CIRCLE] WINNER討論區(15) - /SONG 4 IC/ Comeback in 2020

LIHKG香港討論區
WINNER & INNER CIRCLE
姜昇潤 金秦禹 宋旻浩 李昇勳

Guess who's back? We are WINNER!
2020.?.? WINNER Comeback

[size=2][b]WINNER（위너）為YG Entertainment在2013年透過生存節目《WIN》推出的男子團體，
在《WIN》節目中勝出的隊伍能夠以團名WINNER出道。

團體名稱「WINNER」來源於生存節目的名稱「WIN」，
「WIN」是節目「WHO IS NEXT」每個英文字首字母，
在節目名稱後加「NER」就是「WINNER」。
而勝出的是TEAM A，成員包括金秦禹、李昇勳、宋閔浩、南太鉉、及隊長姜昇潤。

YG Entertainment公佈WINNER將於2014年8月12日正式出道。
2016年10月12日，YG娛樂公佈南太鉉因心理問題暫停演藝活動，
同年11月25日宣佈退出團體，自此以四人組體制活動。

團體問候語為:「Guess who's back? We are WINNER」，
源自團體專屬節目《WINNER TV》片頭曲歌詞，
並在說出WINNER時會將手指食指及小拇指伸直，且中指呈半彎曲狀，比出W形狀手勢。

歌迷的官方名稱是「INNER CIRCLE」，
寓意為聚集在一起溝通和交流WINNER相關情報的核心窗口，
簡稱「Incir」、「Incle」或「IC」。官方應援物為紫藍色W手燈、毛巾。

인서있어 워너있어
有winner 有inner circle

入坑團綜中字

WINNER綜藝中字
[url][/url]
190528 IDOL ROOM

190527 IDOL RADIO

181225 VIDEO STAR

WINNER VACATION - HOONY TOUR合集

181218 IDOL ROOM

180512 認識的哥哥

180604 AMIGO TV

180509 MIMI SHOP

180506 Sugar Man 2

180625 ha和yoo.mov

WINNER花樣青春 + 新西遊記外傳篇

2017 Melon Star DJ WINNER WONDERLAND SEASON 2

2018 Melon Star DJ WINNER WONDERLAND SEASON 3

170503 Weekly Idol 一周偶像 - WINNER

170827 JYP Party People E6 - WINNER

動物農場

2017綜藝電台大全懶人版

半月朋友

WIN WIN TV

WINNER TV

WIN:WHO IS NEXT - WINNER (A TEAM) cut

成員綜藝中字

MINO
190531 - 播映中 姜食堂2

190131 俘獲芳心頻道(宋旻浩PO)

181127 IDOL ROOM (宋旻浩李昇勳PO)

181127 來看我吧

181118 AI智能

181024 請給一頓飯show

新西遊記

被子外面很危險

Show me the money 4

李次長
190601 訓man正音

Awesomefeed

Dancing High

180704 Radio Star ep572(熱搜,承受那重量吧)

MIMI SHOP

叢林的法則 ep320-

意外的Q ep4

吃睡吃

KpopStar 1

姜隊長
重寫榜單，現在的一位是？

秘密的庭園 ep1-2

Super Star K2

作戰吧偶像

金大眼
傳說的大魚

善良的活著

異地的魔法師

大眼 & MINO
181027 全知干預視角

180516 請給一頓飯show

180628 都市漁夫 ep43-44

WINNER Official Channel:
(winnercity/ team winner/ 城管)

V LIVE:
WINNER:

WINNER CH+:

成員instagram:
姜昇潤 (隊長/ 姜隊/ 忙內/ yoon):

金秦禹 (大眼/ 大哥/ 偽忙內/ JuJu/ jinu):

李昇勳 (李次長/ 阿如/ 小獅子/ 李實勢/ hoony):

宋閔浩 (MINO/ 土豆/ 宋神指/ 村傻):

久違LM希望2020見到你地4個

SONG 4 U真係好好聽
仲有中文字幕 係SONG FOR IC既歌啊

希望佢哋會出韓文版

我覺得日文版都真係好好好好聽
韓版出唔出我都OK 可能又唔同feel
黎緊隻碟可以期待下有冇
應該都係短時間內最後齊人既CB黎啦

日文版好有feel~聽到想喊
唔捨得佢哋呀

好掛住佢地呀

雖然本身最近既con我都唔會去到
但見到連encore場都取消埋真係SAD左 雖然都知無可奈何黎
不過見佢地冇場開到細場都要殺 加上最後既情況
就覺得之後應該冇期再開到了...

首歌勁岩日文鐘意到直頭唔想佢出韓文版
話說itunes apple music已經上左架

個mv係收錄左17年日本fm到19年tour片段
喺武道館喊嗰度我啲眼淚頂唔住

連comeback都咁倉猝應該都日子近了
頭先阿如都話自己今年入

一定啦..預左佢同大哥差唔遠
MINO同隊長好大機會等兩個返黎先再入去
有排都見唔到4人

啊

點解佢地咁好

去ch+個post有條link
入去可以揀4首你地想winner星期五唱嘅歌

[WINNER於14日進行“SPECIAL VLIVE”，點歌特級服務~]

12日據YG消息，WINNER將於韓國時間2月14日下午8時-10時舉辦Naver Vlive“WINNER CROSS SPECIAL LIVE”。

據悉當天組合將以關鍵詞Talk形式分享演唱會VCR拍攝花絮以及各個城市的相關故事。同時還準備了特級Fan Service，通過評論實時與粉絲溝通，根據請求帶來在“CROSS TOUR”中粉絲們想再聽一次的歌曲Live。

如果有官咖都可以去申請多次

lm

Live

你地真係好好好好

20200212 姜昇潤vlive直播聽譯

【寫在前面：今天潤潤說了開直播的目的首先是為了和粉絲們說明取消安可演唱會的事情，而且這一次都是用韓語在說，希望會韓語的粉絲能夠把這些心意想法傳達給global IC，所以我把這部分完整翻譯寫在這裡。 】

潤：今天來開直播的理由是想和大家道歉，可能對於大家，對於我們成員，這一次首爾演唱會取消是很一件很辛苦的事情，其實應該最先來安慰大家的，但是沒有這麼做，所以想和大家道個歉。雖然大家會理解這是理所當然的要這麼做的事情，但是本來傷心是要一起傷心的，因為沒有這麼做，感到特別抱歉。
我實話和大家說吧，雖然我們幾個現在是接受了這個結果，但這次是我們成員們最想要做的演唱會，而且場地也是非常緊急的訂的，安可要唱的曲目也是重新編曲了，一直在努力的準備，突然…不知道要怎麼說了，其實我聽到要取消演唱會的消息以後，公司也通過官網告訴粉絲們這個消息了，大家知道我平時是天天都要看SNS的，要網上沖浪的，但是因為這個事情我好幾天都沒有去看手機這麼過的，雖然我們成員們都是一樣的心情，但是我個人來說，說一下我的個人感受吧，為什麼我們一要做什麼事情的時候就來擋住我們的前路呢，這樣的想法突然就…以前的一些事情其實對我來說…是給了我很多挫折感的。其實如果和大家能夠一起分享這些痛苦是比較好的，沒能這麼說真的抱歉，對於這個…雖然大家一直和我說不要說抱歉這樣的話，對於這個想和大家解釋一下，我打起精神再次打開SNS的時候，了解了粉絲們的傷心失望，對於這部分，是我沒有提到，但我應該要和大家說一下的，因為沒有做到覺得抱歉，我們成員也是這麼想的，如果和粉絲們能更加多一些溝通就好了。這個消息發表後，因為我們在準備專輯，所以在拍專輯照片啊，一直在做我們的工作所以特別忙。就想和大家說我們一直都很安靜的幾天在幹什麼。我個人來說，那個時候我的精神已經崩潰了。其實我是不怎麼在粉絲麵前說這樣的事情的，但是這一次好像衝擊很大。大家都知道，我們現在的狀況…
但是現在不需要擔心我們了，
我們也好了，希望大家也好了。而且也在原來約定的日子決定了要做special vlive。哇現在都說出來了覺得心情很輕鬆了呢。

@媽媽的大醬湯_

20200212姜升潤vlive直播聽譯2

想和大家劇透一下專輯
1.這次不會只有一兩首歌的，會以專輯回歸的。
2.主打歌是mino填滿真心創作的
3.收錄曲大家應該會喜歡的，會填滿這張專輯
4.會比大家想的會恢復出來的，不會晚的，現在有不得已的狀況所以不會晚發行的。可能明天會在live裡說也可能不說，因為不是交代這些事情的live。
5.very soon

大家不要因為取消演唱會而感到傷心，足以可以安慰的心情等待我們吧。
會努力成為和大家更常溝通的升潤，成員們也是會成為和大家常常溝通的WINNER。我知道，因為現在是大家需要暫時等我們的狀況，所以心裡很不安很辛苦，所以會考慮能夠填滿大家內心，安慰大家的各種（計劃）。是需要轉變心態，需要轉換一下狀態了。我們最近的不安感也特別的嚴重，壓力很大。只要我穩定住心態，我們成員也可以振作精神的，不要擔心啦。還有，一直一直都在努力的不斷著，準備著曲子，準備專輯。我知道如果和其他人比較我們不足的地方還有很多，所以在努力的做我可以做到的部分，希望你們能知道這些。甚至有傷心的人也不要傷心，希望你們加油。還有，因為現在在全世界有很多人都生活在很辛苦的狀況裡...大家也要注意健康，如果生病了的話，學習也沒作用了，也看不到我的直播了，我們所有人都不要生病。如果生病即使我們出了歌，在活動的時候怎麼看我們的視頻啊，所有人都不要生病，吃好喝好。

說一下我solo的消息，會努力很快準備的。因為我也有慾望，所以在思考好的狀況，對我有幫助的，或者是能夠在大眾前好好展現的動機或者時機。目前為止，我在粉絲麵前雖然好好展現了，但是在大眾面前還沒有好好展現我自己，所以在尋找這樣的機會。雖然大家也考慮到了這一方面，希望你們知道我也考慮到了並且在尋找我可以做到的（機會）。WINNER也是，可以做到的都可以做。如果大家有idea的話，知道我一直在上網的吧，傳達給我，如果不錯的話我會試試的。希望你們知道我沒有把我自己的事情停滯。

WINNER CROSS SPECIAL LIVE

LONG TIME NO SEE

好正呀

好想睇現場

係咪第一次用mino寫嘅歌做團嘅主打呀?
期待呀!

因為買口罩我都順手開通左個gmarket ac
今次可以直接係gmarket買

好似係

係屋企舉住支燈叫

WINPINK

Mino今日個look好乖啊

DIFFERENT!!!我有寫

痴線好想喊啦 同我地開con

剪翻以前片段個度

WINNER is A TEAM!!!!

就黎破60萬人啦

Winner值得更多人愛

變咗talkshow 哈哈哈哈哈哈哈

好開心啊 佢地4個一齊可以一直傾落去

會好好等你地下一次既巡演架!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!一定會去睇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

淨係睇佢地4個傾計都好開心滿足

狂cap圖 要好好留係手機度

破80萬

真係好鐘意OMG

AIR!!!!

90萬啦!!!!

好愛WINNER啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

新專 會先公開一首歌 再公開其他歌!!

好耐冇玩既先行曲 等於CB 2次

佢哋真係好好呀好愛佢哋

@WINNER吧官博

潤：因為沒辦法通過演唱會和大家見面，所以準備了這次直播
勳：我們真的為了首爾安可演唱會準備了很多，真的很可惜
勳：今天本來也想和樂隊一起進行的
潤：但是不簡單，準備時間比較短，但是用了演唱會版本

眼：WINNER是我人生之春，等待春暖花開之時
勳：這個不是剛剛說的嗎
潤：Incir這是在進行event嗎
勳：但是我們得說點有趣的話題才行，說點其他的吧

接下來的環節是聊一聊和本次巡演有關的故事，抽關鍵詞然後進行說明

潤：我們首爾演唱會為了新的演唱會歌單，加入了different、go up、包含了WINNER的歷史的歌單
勳：這次本來是在和平殿堂表演，是專業的公演場地，準備了很多
豆/潤：movie star編曲成更讓人感動的版本了
勳：這個以後公開也是可以的

關鍵詞：IC的選擇
潤：我們之前讓Incir選擇了一些想听的歌，但是需要進行說明的是《SONG4U》因為是海外作曲家寫的沒有韓語版本，現在暫時沒有辦法唱，但是其他的歌都會唱

評論:
豆:(讀評論)"世界最初56萬人演唱會""今天的演唱會收費吧"
勳:大家點右下角的心吧
勳:"哥哥 我在哭" 可能有什麼不好的事,希望你收起眼淚
豆:"感覺在演唱會一樣,好好啊""名曲接下來的還是名曲"

演唱會短片-追擊場面 究竟是誰在追我呢?
潤:InnerCircle
勳:InnerCircle拿著槍追我們,"專輯什麼時候出來!?"但是我們真的在認真準備專輯
潤:攝像導演聽說很累
豆:雖然視頻上沒有出現,但是我受傷了。倒下的時候我想了一下我要快點起來，真的很帥來著
勳：播了嗎
豆：播是播了，但是是航拍

潤：Opening視頻 我們去文萊洞拍了 一開始昇勳哥提出走暗黑風格的 拍得跟大片似的 一直在追來追去 尋找著什麼
勳：到底在尋找什麼呢
潤：innercircle 在尋找innercircle 同時還被追著 被別人追著
勳：被innercircle追著 innercircle追著問我們 什麼時候出新專輯
潤：不管怎麼樣我們真的去了文萊洞 還動用了航拍
豆：真的是電影了

潤：秦禹哥記得什麼呢？
眼：我只記得跑步了
豆：但是眼哥有（顏值），做什麼都像是電影
眼：（撩發ing）

演唱會中間的視頻
勳：聽說那是百分百即興發揮呢
潤：對裡面出來的名字也都是成員們聊著聊著定下來的就直接給了個設定一開始秦禹哥喜歡酒就叫威士忌然後昇勳哥就說那我對酒過敏就叫過敏吧hh

潤：剛才唱完之後播的那個稍微有點真摯的採訪視頻 這次演唱會我們真的準備了好多視頻
豆：等一下 現在需要指出的一個是 現在大家的暱稱都是위너 고마워
潤：哇 這是event呢
豆：真是無窮無盡的event啊

勳： 採訪視頻中秦禹哥的部分我真的印像很深。關於練習生時期的很辛苦的事情
潤：那哥說了什麼呢 在採訪視頻中
勳： 其實我自己說了什麼我不太記得了
豆： 我記得 就是說為了不辜負粉絲期待想要努力唱歌 也想跳舞之類的一些陳腐的話
勳： 是的呢 就是這樣 我們宋旻浩非得說出來的這些內容

勳： 在準備演唱會的時候 最喜歡的是跟粉絲的一些互動 比如說REALLY REALLY秦禹哥部分 粉絲們一起唱널 좋아해之後 秦禹哥回的那句 我更加喜歡你！
豆： 特別是秦禹哥那種特有的不好意思卻又說出來的語氣 特別好玩
眼： 因為害羞

勳： 還有我生日那天 成員們還有我們工作人員一起為我準備的驚喜 我真的嚇了一大跳
潤： 真的嗎 我以為哥都知道呢
豆： 原本哥是那種特別能察覺出來的人 但是那天好像是真的一點都沒有反應過來
勳： 我是真的一直很單純地在想應該不會準備吧 這樣 還有自製的那個衛衣
潤： 以昇勳哥的生日的意義做了111張
豆： 以最便宜的單價
勳： 因為在東南亞地區很熱嘛 就都沒有加絨了
豆： 真的太薄了 感覺一撕就會破那種

豆：現在來講一下每場安可的時候準備的 特別公演
勳： 對比如在泰國的嘟嘟嘟還有聖誕節的那個雪寶魯道夫聖誕老人愛莎說實話我們每次安可之前準備時間都很短大概只有五分鐘在五分鐘內我們要吹乾頭髮換裝還有女裝啥的甚至為了留紀念還得先拍照真的很著急了
豆：還有那時候剛好是昇勳哥運動做得最用心的時候 一身肌肉穿上愛莎那個女裝

潤：還有在菲律賓的那個TALA
勳：其實是dara怒那稍微加上了MSG說這首現在超火什麼國民歌謠之類的 所以跳了
豆： 那時候彩排的時候看到昇勳哥跳 真的太帥了 嚇了一跳
眼： 步伐跳的很好看
潤： TALA要現場跳一下嗎
勳： 有音源嗎 我沒想到我今天會跳這麼多次舞
豆： 快展示一下 真的超級帥
勳： 聽說這首歌是16年的逆行曲 現在在菲律賓超級火

（跳完舞之後）
潤： 我是一邊看MV一邊看哥跳的 真的一點錯都沒有 節奏卡的正正好
豆： 線條太好看了
粉絲評論：果然是李線勳 TALA勳

潤：其實每次演唱會粉絲都會準備手幅應援 這次如果可以舉行的話 本來應該也有 但是取消了 那這次就由我們反過來寫應援手幅 但是寫的話就沒人說話了
勳： 所以我提前寫完了 我們現在放送這麼多年了 這種經驗還是有的
潤：那就先看看昇勳哥的
勳：我寫的是 " 分開的時候想著再次見面吧 bobobo"
豆 ： “沒有花的春天有萬個incir ” （雙關；incir遍地綻放）
眼： ”incir 和WINNER(改變空格 變成“你們”） 雙關： 與incir同在
潤：就如見面之後會有離別， 一如既往地， 短暫的等待之後會迎來再一次相遇

感想
眼：首先 非常開心感受到VLIVE原來可以這麼有趣
勳：因為是安可 所以稍微用力了一下 為了讓我們incir在結束後不遺憾
潤：頭髮都給撩上去了
豆： 時間過得真快 我們第一次進行這種線上演唱會 很新鮮 現在感覺可以睡個好覺了
勳： 對了 聽說昇潤最近失眠了不是嗎
潤： 對因為演唱會取消感到抱歉所以睡得不太好現在應該可以睡得很好了呢還有稍微劇透一下今天也出新聞了我們馬上就會先出新曲然後會有新專輯了希望大家多多期待
勳： 真的嗎 兩次嗎 不要又說到沒做到哦
潤： 不會的 是真的 真的馬上會出了 這是我得到確定消息了
最後問候一下吧 像演唱會樣
謝謝大家 愛你們incir!!

GO & tag #언제나_파란물결로_기다릴게

無知一問bp cb 先定winner 先
定係yg 想撞埋一齊

一日未正式出宣傳 nobody knows

WINNER’s 2020 WELCOMING COLLECTION [in BALI]

1. 產品名稱 : WINNER’s 2020 WELCOMING COLLECTION [in BALI]
2. 正式銷售 : 2020年 3月 4日 (週三)
3. 預售 : 2020年 2月 18日 (週二) 下午 4點 ~ 3月 3日 (週二)
4. YG SELECT 售價 : KRW 39,000韓元 (含VAT稅)
5. 流通公司 : MUSIC&NEW Co., Ltd.

6. 產品構成: OUTBOX + PHOTOBOOK(132p) + SPECIAL PHOTOBOOK(PHOTO by YOON/48p) + WALL CALENDAR + DESK CALENDAR + PHOTOCARD SET(3p) + POSTCARD SET(4p) + POLAROID SET(6p) + MINI NOTE + RANDOM POSTER(1p) + DVD (約80分)

7. 其他 : DVD 地區Code ALL

SONG 4 U

下星期有新野睇

有人上蒙歌晉咗級喇周潤發

YOOOOON

一開口就知

感覺solo 不遠了

2020會有既 出完團碟 哥哥入伍 就到兩個弟弟出

咁就只求yg 做翻個人 唔好搞搞震

張poster好可愛

WINNER - EVERYDAY (WINNER JAPAN TOUR 2019)

WINNER - MOLA (WINNER JAPAN TOUR 2019)

WINNER JAPAN TOUR 2019 (Trailer_DVD & Blu-ray 3.4 on sale)

WINNER - WINNER'S 2020 WELCOMING COLLECTION [in BALI] PHOTOSHOOT MAKING FILM SPOT

‪🤵마포멋쟁이 “피오 패션이요? 솔직히 진부하죠..” 자존심이 걸린 강북최대의 패션대결 | 마포멋쟁이 풀버전

Mino + PO 新綜

正

笑死我
係咁互相攻擊對方衣著

周潤發 2nd round - Who are you (原唱: Sam Kim)

周潤發 3rd round - 全家福 (原唱: 金鎮浩)

恭喜歌王

第2，3 round 無咁明顯了
可能第1 round 完左俾pd捉左入後台省

哈哈Round 1嗰首輕鬆啲似平時唱法
呢兩首emotional好多
Who are you啲假音轉得好好聽

但依然係鐘意做油膩aegyo

Apple Music 都有

啲live編曲好正 如果遲啲cross都出live cd就好

上年又唔出 本身好期待有無題live嘅音源
希望今年出啦 band live好正啊

睇左麻浦帥小子未
Mino話佢尋日拍MV拍到第二朝6點啊

但個個朝早應該都有一段時間
我怕最近咁既環境 有排等

唉

3月尾CB?

而家似係拖得就拖到韓國疫情明朗啲先宣傳

係咁自制spoiler

星期日都竟然有嘢出(但p漏左後面隻腳)

Family

個假髮
好期待

次次個CONCEPT圖同實際都唔太同
(之前好似有人整左幅圖笑WINNER)

MINO既作品..到底係點既曲風呢....
好期待呀！

12首歌正專

Full Album

終於3輯，好期待呀

原來仲有秀賢

先行曲好特別

親生阿哥被嫌棄

佢兩兄妹啲互動好正

g market係咪未有?

我暫時淨係見到gmarket 嘅yg select有
想講我本來諗住等埋welcoming collection一齊訂
但佢一路都唔返貨

Welcoming collection聽代購講YG應該唔會再印，
只係足夠俾訂咗嘅人。

我都未入貨啊

Dklm啊點會印咁少架都去到咁遠拍
真係唔識搵錢
佢醒目啲就應該襯大家買新專加印啦仲有好多海外飯未買

今次隻歌好正

得yg select咁都係遲小小先買

好期待已洗腦

想問大家喺邊度買melon account
今次cb好想佢哋有好好嘅成績

Synnara有得訂喇

有預感會好正

想講個封面無誠意到睇落以為字都無

IG都有shop賣melon account架
仲有一日 衝啊

好正

1年...2年...3年...brr

一路聽一路覺得好幸福

有佢4個做呀哥一定幸福死

4個李燦赫

好可愛 原來秀賢只係客串下MV 仲以為會featuring tim

佢啊妹印象太深入民心 個mv好有代入感好正

好好聽
mv好可愛

好可愛啊佢哋

秀賢有咗呢4個呀哥之後唔認佢真呀哥

200326 《HOLD》KST 19：00

Melon7位，Genie3位，Soribada15位，bugs2位，NAVER1位

上啊曲線

好好聽

秀賢: new brothers and family photos
真阿哥:

KST 20：00

Melon5位，Genie2位，Soribada6位，bugs1位，NAVER1位，Flo no in（日榜未更新）

而家重可以係ygselect 同ktown4u到訂
實碟4月10先出
買多幾隻啦
我都訂左10幾隻

好好聽啊 MV好搞笑 個style好正

沖啊melon

KST 21：00

Melon 3位，Genie 2位，Soribada 1位，bugs1位，NAVER1位，Flo no in(日榜未更新)

上啊

大哥咁可愛得唔得㗎

MV J左幾次

好鍾意佢個下壞笑

截至目前 WINNER 先行曲 HOLD
獲得13個國際和地區的iTunes一位

啲詞好正

J左好多次呢 W啲MV就係高質 個個都可以loop

4個痴線佬本色演出
不過我中意

Winner Family好有愛係我目前最中意嘅MV

每次出新歌新MV都係最鍾意既

今次首歌好正啊啊啊啊啊啊啊啊啊
最鐘意winner呢種毒撚feel嘅單戀歌
加埋個低能mv真係

成功鎖榜前keep到2位聽朝繼續努力

聽日繼續

點解d詞同個mv好似唔多關事咁

個mv可能係解釋返個女仔咁拖拉其實係因為有4個傻9大佬阻住晒

收到！即課

頂!!!!! 金秦禹 4月2號入伍???????

大眼係官咖寫左親筆信俾IC
4月2日現役入伍

咁快

金秦禹在3月27號下午通過WINNER官咖發表了手寫信說道"想最先告訴我們IC們所以像這樣找來了，4月2號將會入伍。"

雖然要暫時和我們IC分開，會健康的，堅強的好好去好好回來的。我們IC也各自努力做好自己的事，健康是第一位的。希望大家要好好的生活。謝謝大家讓我在走之前能夠發行這一張禮物一樣的專輯，覺得特別開心。真的是很有趣的準備的，能和IC們一起聽特別幸福。

現在已經成為我兄弟的我的弟弟們，一直都很感謝很愛你們。無論什麼時候無論在何地都一直支持我們的IC們！會好好的去好好的回來的。弟弟們就拜託了，等我回來再見面吧。

應該佢地一早就知4月2 但因為冇左演唱會 回歸推遲左

咩話咁快

難怪你地個vlive係330開
原來慶祝生日唔係最重點 重點係4人最後一次既合體REMEMBER

即係冇四人舞台？？

yg

退伍時間 2022.01.01

唉好突然呀
仲以為打埋歌先入

大家刷瓜加油呀！！！

WINNER -'뜸(Hold)' LIVE PERFORMANCE (Retro ver.)

佢地自己拍左個COMEBACK STAGE俾IC睇啊!!!

右上角WN TV

WINNER TV 個logo?

WN頻道的WINNER Tank裡據說WINNER會唱“Hold”的live？

"因為沒有去打歌，所以就自製了一個WN TV頻道的WINNER TANK給我們看live舞台。等我們都"死守本放"看完了live舞台，又和以前去電視台打歌一樣發推特說"感謝今天為WN TANK應援的IC們"
(以前有個音樂節目叫"SHOW music TANK")

BEAUTY+ 4月刊

第一張相殺死人

大眼阿 一定要平平安安返泥 2022年再見!

期待今次專輯有song 4 u 韓文版

冇四人打歌

[MINO] HAPPY BIRTHDAY🐻

#WINNER #위너 #MINO #송민호 #HAPPYBIRTHDAY #생일축하해요 #20200330 #YG

mino生日快樂
因為新西而令我再入坑

WINNER COMEBACK LIVE Hold a Remember Party

坐底未

開始

正規三輯 12首歌

第2首係JINU SOLO曲!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大眼又有solo

主打曲 REMEMBER

隻碟實際原來都幾大隻

集碟都係好靚

又要去掃碟啦

癡線 d相好靚

有西裝LOOK

拍返以往有既回憶

希望快d可以聽到四個人嘅 guess who's back we are winner

約定大家5年後開信

大眼: 和Incir在一起的7年很有意義，很感謝InnerCircle，愛你們

其實無photobook都幾好
可以將呢啲相當poster痴
個實物比想像中靚 好似LP 本身真係無乜意欲買

真 本身對隻碟冇期望 依家又想掃晒返黎啦
頭先見到唔只相 啲質地正之外
連其他野都好特別咁 hoon唔知係度斯開咩貼紙

同埋想知嗰塊透明acrylic board到底係乜東東lol

Goodnight

係四人版 佢地真係知我地諗咩
最鐘意個四首就係曬度

買到remember等如擁有隻出道專
不過計落即係得7首新歌(serenade唔計的話)

好開心啊

MINO創作量升左

有無人睇mapo hipster?
Mino係節目入面好靚仔
遲d潤，昇勳，zico上去做guest,好期待

正
有埋smile again就好

Song list

仲有but呀

見到出返舊歌四人版 唔知應唔應該問....

Everyday時期先入坑 當初南太鉉實際係發生咩事?fans係咩睇法?

同埋演唱會係咪都少唱五人時期嘅歌?(自己感覺 正係睇過兩次con)
(真心唔知 如果屌請細力)

嘩正啊

南咩事就自己上網搵下都大把架啦
5人時期既歌都有唱 第一隻碟之前校慶必唱添
係唔會唱EXIT碟既歌 因為係南既作品 唔唱得

依家既IC應該係滿意命運4既W
出返4人版音源係完左為左INNER CIRCLE既心願
因為試過出fun播背景音樂 唔小心播返頭兩隻碟既歌
fans就即刻有反應 W都心痛飯識做話要轉音樂
久而久之變左只能聽演唱會版 所以4人版完全係好驚喜同開心

原來係咁 每次去con都仲諗緊會唔會有sentimental 原來係有限制

今次出嘅四人版嘅歌我見演唱會都成日唱港場澳門場都聽過

宜家正係希望可以係大眼當兵前睇到四個拍多段live片如果唔係只可以無限loop뜸

冇經歷過五人時期 但爬咗下文 覺得自己冇咩資格去評價

但經過兩年之後只係想瘋狂叫春 姜金宋李世一我拿世一Remember大發!!!

歡迎入坑
真係越嚟越鍾意佢哋四個
好唔捨得大眼

April fool 版
係2020 s/s 呀

大家快啲去刷瓜啦！好想佢哋有好成績

啊~~~~~~~聽日就係4月2日啦

我都覺得四個人嘅畫面好美好
w 團魂

對於我黎講 W就係命運4 約定IC五年後再齊人

五日前先公佈 完全未有心理準備

聽日就係

私心想呀如solo 埋先入伍 不過連小夜曲都出埋
應該冇咩可能

好唔捨得你呀金仔

大眼神顏

屌 隻小夜曲 等左6年先出街
嗰陣everywhere tour聽到真係喊左出黎

正常 得返12個鐘....

九成唔捨得 但有一成少少期待大眼光頭嘅樣

超級唔捨得

原來比想像中唔捨得

雖然唔捨得 但兩年眨吓眼好快過
希望4個齊齊整整健康回來
等concert

有相睇了

如果這只是愚人節的謊話就好了

點解要呃我
聽日仲係四月一唔係四月二

睇到張相就覺得好真實
忍唔住眼濕濕

好唔捨得

大眼仍然好靚仔

要平平安安呀大哥

【News1】[YG方面「金秦禹入伍，WINNER正規3輯之後進入組合活動休息期」]

2日下午，WINNER的大哥金秦禹將進入忠清南道論山陸軍訓練所入伍，對此YG方面表示：”WINNER這次正規3輯之後將暫時進入組合活動休息期。”

YG方面還表示：”組合正規3輯《Remember》是回憶組合的足跡，為了日後創造的全新記憶而獻給粉絲們的專輯。”該專輯將於9日發行。

買左專未！！！

入伍喇

買咗！！！！！

MINO ig

喊出黎 依啲係咪大哥好唔鍾意既離別時刻

怕羞仔安全返黎啊!! 4個星期後等你消息

大家好，我是WINNER的金秦禹，在這個很小心的時候遠道而來真的很感謝。首先，會平安的接受完訓練後回來的。還有很感謝一直在身邊應援的innercircle ，還有我的弟弟們，昇勳旻浩昇潤，也拜託大家了。謝謝。

好可愛 係咁摸住自己個頭
冇人比WINNER更愛WINNER

最後個句都係提住佢地三個
要平安翻黎呀

仲要黑白色

喊咗

要健健康康返黎呀
尷尬嘅小金都好可愛

覺得有啲似NOEL個姜均成
都係咁靚仔

睇到最尾係真係會眼濕濕

仲係好靚仔啊 唔好咁啦

某台灣站
比大家笑下輕鬆下

1個男人3隻貓
4個星期之後金金就會平安回家架啦!!!!!!!

可以拍一次我獨自生活

潤喺ig post咗上次idol radio唱嗰首hate everything嘅cover

因為中意開BIGBANG都有留意下YG啲團，幾年前聽個frd係咁講winner好正，但都冇真係去留意佢哋，係最近依幾年因為睇新西遊記中意mino先開始去追winner 綜藝睇完就開始中意姜金宋李，佢哋之間嘅團魂、愛同努力真係超級好知道佢哋要入伍但冇想像咁快就到好唔捨得大眼。
Btw真心楊菊花浪費左佢哋好多青春，大細超又唔俾資源comeback，佢哋4個付出左好多，楊菊花真係正仆街

#WINNER ‘Remember’ VOICE TEASER

3rd FULL ALBUM ‘Remember’
#Wemember_Remember #위너 #3rdFullAlbum #Remember #VoiceTeaser #AlbumRelease #20200409_6pm #YG

大哥把聲

걸음아걸음아 살려 快跑吧快跑吧
뒤돌아보지도 않아 不要回頭
비겁하게 도망가도 就算膽怯的逃跑
너만은 날 잊지 말아 只要你不忘記我
Remember
영원히 永遠的
Remember me

[Remember] SPECIAL TRACK MOVING POSTER : JINU

[✨Remember✨] SPECIAL TRACK MOVING POSTER : YOON

笑到我

樂童兄妹一齊react to "Hold" MV

有類似感覺
hoon 同yoon YouTube搵唔到

點解靚咗仔咁多

HOON

這次special track視頻海報中成員們的樣子是在以前2014年WINNER出道預告視頻"THE VISITOR"中一樣的地點和用一樣的構圖來拍攝的。

MINO

好好笑佢同P.O

好聽(詞窮)

揀唔到最鐘意個首

一路聽住啲歌一路睇啲相 真係

痴線YG 眼首solo放另外三個嘅背影相
Well同Serenade接得岩岩好

真係難怪話hold係同隻碟完全唔同風格
呢隻碟配宜家呢d梅雨天氣 一日喊幾十次都得

Well嘅歌詞佢地真係好寵ic

個首solo 好好聽
快d到9號

【正規三輯"REMEMBER"曲目試聽+曲目介紹+試聽歌詞翻譯】

1.Remember *主打
🔹是宋旻浩與一起合作過「MILLIONS,AH YEAH」等歌曲的、姜旭鎮、Diggy共同製作的歌曲，在抒情的吉他演奏下，更顯宋旻浩的旋律和歌詞的悲傷感。
📝快跑吧快跑吧，不要回頭
即使膽怯的逃跑，只要你不忘記我
Remember 永遠的 Remember me
快跑吧快跑吧，時光倒流
不想消失，你不要忘記我
Remember 永遠的 Remember me

2. Dduk（JINU SOLO）
🔹面臨離別瞬間的戀人的感情用Dduk這個多義詞而表現的充滿感性的抒情曲，根據歌曲的走向而增加感染力的WINNER金秦禹的音色很有魅力。
📝眼淚滴答滴答，漂亮的臉都變得不好看了
你充滿哀怨的雙眼，現在別哭了 stop stop

3.Hold
🔹「Hold」是男人對曖昧中的女人的心理，還有我身邊的人看著曖昧時的我的心理巧妙的表現出來，是一首以強烈的旋律和獨特的聲音構成的trap曲。兼備簡單感和豐富感的編曲和把像說話一樣的WINNER的聲音完美結合的WINNER牌歌曲。具有中毒性的主旋律和不斷變化的編曲增添了聽的趣味，有著爆發性能量的Drop部分能感受到歌曲戲劇性的氛圍。

4.Just dance
🔹是一首富有魅力的律動感的base演奏曲，可以感受到WINNER活潑能量的舞曲，根據不同構成而變化的編曲和妙趣橫生的歌曲很抓耳。
📝搖擺起來吧，just dance just dance
dnace dance dance
跟著我的感覺，just dance just dance
dance dance dance
即使拍子不對，just dance

5.My bad
🔹是一首Groovy的電吉他leaf和原聲風格很搭的R&B歌曲。
📝不是承認了嗎，my bad I konw I know，my bad I konw it's my bad
要說幾次，我知道都是我的錯
好的 my bad I konw I know，my bad I konw it's my bad
在你變紅的臉前，我好像麻木了

6.Teaser
🔹是一首突出夢幻的聲音和Trap節奏的歌曲，裝載了WINNER色彩的抒情hip-hop風格的曲子。成員們的音色和beat特別適合，能給聽的人留下巨大的衝擊。
📝那記憶中的嘴唇，黯然失色的雙眼，睡前的語氣
都是我們離別的預告，離別的預告

7.Well
🔹是一首裝進了想對粉絲們傳達的心意的fan song, 輕快的節奏上，旋律更展示了WINNER成員們各自的個性而令人印象深刻。包含了在暫時等待的這段時間里，希望粉絲們能好好生活的心意。
📝I hope you eat well well well well ，要好好吃飯
I hope you sleep well well well well，希望不要做噩夢
I hope you stay well well well

8.Serenade （HOONY SOLO)
🔹在2014年MMA上展示過的李昇勳第一個solo自作曲將在本次「Remember」專輯里收錄併發售音源。和面臨離別的歌詞截然不同的是，有著很歡快和有活力的sound，是可以感受到李昇勳能量的一首歌曲。
📝時光流逝，如果你想起我，just say my name
那麼現在流下的眼淚也不覺得可惜，藏起我的愛和感情 singing singing

9.Empty (4 ver.)
10.Don’t flirt (4 ver.)
11.Color ring (4 ver.)
12.Different (4 ver.)

@大醬湯

痴線!! W玩線上簽名會 中左有每人有兩分鐘視頻面對面
好好玩咁啊

WINNER官方更新相關：WINNER 3rd FULL ALBUM [Remember]發行紀念網上粉絲簽名會

WINNER 3rd FULL ALBUM [Remember]專輯發售紀念網上粉絲簽名會將於4月11日星期六舉行。
拜託各位粉絲多多關注。

⁍ 2020.04.11 (週六) 6:00 PM ~
⁍ sound wave在線商城(O網頁鏈接 / 諮詢處: 02-381-3758) 期內WINNER 3rd FULL ALBUM [Remember] 的購買者
- 應徵時間:2020.04.07 (星期二) 上午10點~ 04.08 (星期三) 晚上8點
- 發表中獎消息:04.08(週三)下午10點/ O網頁鏈接
- 中獎人數:共44人(專輯購買者抽籤44人)

1.網上簽名會是什麼?
藝人與中籤者在規定時間內(2分鐘)通過視頻進行簽名會的在線簽名會。
視頻通話是通過國內居住者:iphone(電話號碼),android(電話號碼)中選擇,海外居住者:LINE, Skype,Wechat中中獎者選擇的頻道進行的。
視頻通話5分鐘前通過您選擇的頻道信息提前通知您。
視頻通話只能通過應徵時的個人信息收集同意程序收集的手機聯繫方式(或選擇頻道ID)進行。
視頻通話時畫面上只能出現1名中獎者,如果多個人出現畫面,通話可能會終止。
為了順利進行,時間一結束計時器響起,視頻通話就結束了。

2.網上簽名會進行方法
-. 中籤者提前準備好手機,等待順序。
-. 中籤者用手機收到視頻通話。
- 與藝人一起進行在線簽名會。
-. 網上簽名會的時候先不會得到簽名
實際上是1名中籤者和WINNER成員一起在規定時間內(2分鐘)聊天。
** 單獨收到簽名專輯後發送給中獎者
- 簽名會結束後請掛掉電話。

[線上簽售會招募注意事項] 1. 線上簽售會進行時間內2次以上沒有接電話的情況，將不能再進行，希望確認了簽售會時間後能夠通話的各位報名。 2. 視頻通話提供的信息只有手機聯繫電話（或者選擇頻道ID）就可以進行。 （報名後不可變更） 3. 可以重複參與，不會重複抽取。 4. 報名可以重複以及代理報名，但是簽售會當日只有抽中者本人可以參與。 5. 該商品中包含了招募劵，招募抽中結果發表後不能僅僅因為變心想要取消和退款。只需用報名時加入的ID就可以進行抽籤。 （需要錄入聯繫方式） 6.訂單人姓名要以身份證和護照上標記的韓文或者英文名進行報名。 （外國人一定要用護照上的英語名字登錄訂單人姓名） -. 不認證與護照或者外國人登陸證上的名字不同的韓文名。 ★ 預訂期間以多個訂單號下單的情況，都會進行合計，自動以總購買量和次數招募。例) 000 在 4 月 00 日 下單 3 張/ 4 月 00 日 下單 5 張 → 招募期間共8張，招募時 .. 以000的ID招募線上簽售會8次自動招募。

7.個人信息保護法為發貨及確認重複中獎者個人信息蒐集提供如下信息。
-獲得個人信息者 : （主）Sound Wave
- 收集項目 : 姓名, 出生年月, 聯繫方式, 住所, 選擇頻道 ID
- 收集目標 : WINNER(WINNER) 3 輯《Remember》發售紀念網上簽名會應徵。
-使用期限:完成使用目的後廢棄(Event結束後7日)

[網上簽售會中獎者註意事項]
-簽售會將按順序進行。
-簽售會開始前請確認一下通過公告事項介紹的中獎者順序。
-視頻通話前5分鐘，將通過選擇頻道的信息提前通知。
- 如有2次以上不接電話的情況,將跳到下一個中獎者，所以請務必接電話。
- 若中獎者不掛電話，將有可能會強制終止通話。

@WINNER吧

好似好正

好似考韓文試三個考官

聽下歌開心下先

有無人有睇mino同po個fashion節目
我捕咗幾次ig
終於投到票！

第一次果陣我有撞到！
但唔識韓文唔知做咩無投到
後尾先知係個節目投票

哈哈 我都唔識韓文
唔知講緊乜情境
我睇邊套襯得靚就投
希望可以再撞到投票

Spoiler Kang上線

笑死我 4秒spoiler

叫到佢

隊長你真係好好 你地4個都好好 冇人比你地更愛winner

IC 準備好account streaming 未!!!!!!!

準備好哂！！！
今日五點CB衝呀

好期待呀 琴晚好多劇透

好緊張好緊張，心跳加速！

覺得準備喊

岩岩出嗰段interview係比大家喊定先

好耐冇入嚟
首歌好聽到痴咗線
個mv睇到喊咗

痴線 係有我同w既回憶啊

起晒雞皮 眼淚唔值錢好好聽

Team a個度一出真係

Please don’t forget me forever remember me

我都係
win 個度

hoon 唱歌把聲唔知點解好催淚

最怕rapper 唱歌

係

聽到起晒雞皮
一聽到大哥把聲就算係開心歌都好sad

仲有Serenade
終於聽到studio version
好好聽

又回到最初的起點

2014 s/s

心情好似坐緊過山車咁
頭兩首好催淚 去到hold同just dance又high番

係香港場呀
兩年前嘅回憶翻哂黎

愈聽大眼首歌愈

1:59都係

呢到個陣現場超級得意

係HKIC既香港場啊

佢地唔想我地喊

My Bad都好好聽

JUST DANCE係一路聽一路個頭跟住個節拍係度fing

係WIN既佢地啊

MELON 空降8位 上啊!!!!

一定會等你地架

上啊

Remember 呢個album一首sad一首high咁隔住聽覺得自己遲早會人格分裂

eat well sleep well stay well

好靚仔

雖然有high歌 但D歌詞聽完都係覺得想喊
都係叫我地要開心要享受 要食好訓好
就好似好耐都唔會再見所以交代落咁多野俾IC聽

不得了大哥

MELON全專

#WINNER’s 4/10 Coming Soon! 有主打睇

聽日 1theK 有live!!!!!

KST 19：00 REMEMBER
Melon8位，Genie5位，NAVER1位，Bugs5位，Soribada16位，flo（無小時榜）

HKIC有榜去刷歌 冇榜去loop MV
仲有記得去iTunes買專推WINNER上1位啊

GOGOGO要回報4個對IC既心意

CLASSY WINNER

依張圖應該會放係新po到有新既一張團體照出現為止

痴線聽到最後different真係 係我初心WINNER既歌啊

好正啊

覺得my bad 都幾正

呢張都好正

眼睇落係最細個個

一直既事黎

正

一陣有SBS PowerFM youngstreet聽 兩個細路

比你講中了

想問有無直播link?

Color ring 點都好似少咁啲野

KST 20：00

MELON上升到6位

KST 2000 melon 6 位 繼續上plz

睇左REMEMBER歌詞真係痴線架

有曲線啦

睇住先

屌 個mv睇到想喊

GOGO

KST 22：00

MELON上升到5位

有冇人覺得 teaser 同 mino ft. 柳炳宰個首好似
尤其個前奏

melon 5位
Genie 2位
Bugs 1位
Naver 1位
Soribada 1位

我覺個前奏似 兩首都係trap嘛所以個feel似似地

約定5年後再見
不如盡快入哂伍 早啲返出黎

KST 22:00

Melon4位，Genie1位，NAVER1位，Bugs1位，Soribada1位

呢五年點捱

到時佢哋個個都30幾歲了 好難想像

Remember聽到我打哂冷震
好想佢哋快啲入完伍，想去睇佢哋concert

걸음아 걸음아 살려
步伐慢啲吧 救救我
날 살려 잊혀지고 싶지 않아
救救我 我不想被忘記
맘 아파 Remember
心很痛 Remember
누군가 그 옆에 있었다는 걸
有某人曾經在你身旁

最後mino唱個段，我喊到收唔到聲

差melon 炸

依首歌原來夜媽媽一個人戴住耳機聽係最人痛feel架

個mv到而家都係得80幾萬views
係咪有咩問題

佢地啲MV不嬲升得慢
同埋自從YG出事之後 數據又差左啲
加上有先行曲 通常主打又再慢啲
大家加油將好音樂推介出去啦

今次成隻專真係好高質

最鍾意my bad
成隻專都好高質

佢地真係好識整喊人

痴線架!!!!隻專高質到呢

‘Remember’ M/V BEHIND THE SCENES 中出現的手寫信

呢集搞笑

笑死 圭賢唱Remember

秀根冇得輸

聽唔明都想笑

有中字cut 笑死左

老羅真愛 又打歌又有宣傳時間

200411 ‘Remember’ #姜昇潤 手寫信翻譯

To:各位incir inner circle💙

各位incir大家好！！我是大家的忙內隊長昇潤！！
現在寫這封信的時間是凌晨所以字跡是有一些潦草變得特別感性的那種狀態哈哈哈...托它的福我也可以再一次反復回味和大家一起的回憶呢。回頭看看的話和各位一起度過的過去7年中的所有時間都充滿了一個個很帥氣很燦爛的瞬間！！激烈地進行的WIN！懵懵懂懂的2014 S/S！第一次演唱會的緊張！宣告開啓了全新的WINNER的FATE NUMBER FOR！記憶了我們的20代中段的OUR TWENTY FOR！對於各位和我們來說都像是禮物一樣的EVERYDAY！第一次可以和世界各國的GIC見面的EVERYWHERE TOUR！還有想作為聖誕禮物給大家結果我們卻收到禮物MILLIONS！沒有等待太久就出現的WE！想展示全新的WINNER另一方面來說做了很大冒險的CROSS！還有直到對我們所有人來說都記憶深刻的CROSS TOUR...（除此之外雖然有很多行程和瞬間但是還在看書的這件事情小時候就有很多的快樂）寫著這封信的現在這個瞬間所有的場面也都在我的面前像思念一樣歷歷在目！很帥氣呢WINNER...多美麗啊那藍色的波浪...
實話說感到疲倦的日子也非常的多。正如大家所知道的我們不能隨心所欲的表現我們的內心，在大眾的面前無論何時都必須要微笑 還有直到現在也不能實話說的，被誤會了的誤會 雖然都已經被解開了 儘管如此也依舊有那種無法言說的痛苦！！還有對於我個人來說因為對WINNER到目前為止的地位並不滿足 更加感傷.向著更高的位置！！我自己還有成員們都為此很努力（還沒有完成所以...）但是隨著時間的流逝我知道了，在許多次的挫折中我領悟到了！！
不管不顧此刻就在旁邊，近在手邊的成員們還有粉絲們的幸福 被困在那種慾望里費勁心思的我的模樣是多麼的
醜陋啊...
所以我決定稍微做了些改變！實際上雖然我的生活方式中並沒有太大的變化 但是心態發生了變化！！決定不再忙於追逐目標和結果！！就那樣在做我力所能及的事情 即使那個和我的目標不一樣 即使最後的結果不好也不再感到挫敗 只要是能夠守護我們的WINNER還有各位INCIR的路 就會默默的沿著那條路走下去！！是，對的！！這次的專輯是WINNER的最後一張專輯（划掉了）不是的對吧.是WINNER的「第一幕」的最後一張專輯！不是想象中那樣長的時間 也要牢牢記住在談論到的時候不要難過。各位喜歡美國的電視劇和電影系列嗎？到那些作品的下一篇續集出來為止 一般需要兩年甚至五年的時間！剛好是那樣的程度！就算和我們完全是不同的情況 那段時間大家不要厭煩向前看的話也許就不會感覺到是非常長的時間了哈哈哈哈！！
我真的沒完沒了的這裡那裡說了很多莫名其妙的話啦ㅠㅠ
在這裡要說一些正常的話啦！一直無法用言語來表達對大家的感謝！！雖然是在CROSS TOUR中我自始至終強調的話！！和第一幕的我們一起的電影題目是WINNER 真的很感謝在這個電影里和我們一起演對手戲！！
希望到WINNER通過「第二幕」回來的那天為止，這張專輯能夠給各位就算是一點點的力量 我會一直為此而努力！！
我愛你 INNERCIRCLE I LOVE YOU ALL INNER CIRCLE

FROM 昇潤

黑髮好睇

Remember YouTube 10M

V Live啱啱出咗新片

真係好鐘意well呢首歌
全部歌詞旋律根本就係演唱會最後一首歌嘅編排好想可以係演唱會睇到四個人唱一次呢首

秀根真係不得了
不愧係羅PD 好鍚winner

係咁幫佢哋打歌仲俾佢哋賣廣告

笑死我圭賢成功混入winner

老羅真係好錫佢地
幾乎播哂成首Remember

仲要咁岩又係著大大件blazer
打招呼又唔齊hahah

Online fansign

可以1對5
開心

好開心

見到大家啲片 真係唔知考fans定考起佢地啦

見到泰國ic啲片覺得真係好勁 比在我唔識講韓文都真係唔敢同佢地video call

2分鐘但未講完就cut線個下好好笑！

yeah

阿如4月16號入伍

唉估到

本身見到佢個新髮型都預到佢好快入去...
同大哥差兩星期 中間隔住個cb

大家好，各位IC
我是昇勳，好久不見？
隨著秦禹哥我也將於4月16日去論山訓練所入伍。
對於沒能早點告訴你們，希望大家能用寬容的心理解。會健康的盡最大努力回來的。
我們inner circle各位，還有像家人一樣的旻浩和昇潤，還有在訓練所裡接受訓練的秦禹哥，一直為我們辛苦的WINNER工作人員們。希望大家都能健康的好好的生活。

2020年4月12日 星期日
李昇勳

呀如

四日後
仲突然過大哥入伍嗰陣

快啲入快啲出嗚接受唔到

時間過得咁快既 咁就一年啦...

2022年1月15號退伍
同大眼同一個訓練所 都係公益兵

阿如傷過咁多次
唔知佢同大哥會唔會食飯時間見到大家呢

雖然都係去一個月就返得屋企
叫做有個同期入伍嘅伴都好嘅 無咁孤單
如果阿如得閒開下ig live就好喇 我會好miss佢啲直播

可能入伍前都會開?

快d去快d翻
頭先ig見到個頭都估到一半

尋日fan sign 見到剪左頭髮都估到……
一個月內兩個入伍……好掛住佢地呀

乜宜家興幾日前先通知嘅咩
四日後會唔會太快

可能一早決定好呢
早去早回好 最緊要身體健康返黎
雖然以為佢會出下solo先

live緊但聽唔明

原來有字幕

今日呢兩位會有啲靜 笑死

大哥

唉....頂著阿大眼

大家心臟頂唔頂到
我好掛住四人

心痛大哥...辛苦了

仲有兩星期咋 大哥頂住

兩個星期後就應該可以過收工返屋企煲劇嘅日子

好心疼佢地，而家已經好掛住佢地

我都係 未入已經好心痛

超好笑

佢哋仲收埋咗幾多4人嘅片照顧ic

呢個都有新一集了阿如

想睇多幾集呢個 希望可以播耐d

公益兵係唔係可以番屋企?

係 好似寫字樓返放工咁

live啊～

阿如開緊live

Where?

vlive 不過係收錢版

啱啱完咗了

最尾都仲係堅持要搞笑

覺得佢係因為唔想我地咁傷心

叫人摸佢個頭好可愛

一定係 佢d直播一向都好用心
又準備好多內容

係
呢兩年應該會瘋狂煲返阿如同眼啲live

諗起佢早排日日都直播都成個幾鐘 好有心
又換衫又整整奶昔 雖然倒曬多過飲

雖然佢唔想IC喊，但都係忍唔住

阿如要入伍了.....今次好似無記者

有少量路透圖 無好似眼咁正式見記者
入左去了

隔離post睇到小隊寫左隻歌俾sechskies
佢唔知幾時出到街

hoon 入伍都著得好型
健健康康等你翻黎啊

不過好似多fans去左

Say my name

訓練所有人有武漢肺炎

冇眼睇

輸哂阿如輸俾李秀根
不過我嗰陣都好似投咗俾秀根

啱會睇翻中文(繁體/台灣)

最初有啲唔慣
不過睇睇下會有啲神奇嘅味道
有啲用廣東話先會有既趣味

我次次都係抽中大哥

有冇人可以換潤或mino

仲未拎專 我想中大哥

希望同到你換

今次專實體高汁到
應該係我買過咁多kpop碟入面最精緻
雖然真係好大隻

真係突然爆RP中左
今次張專啲相超高質呀
希望你搵到人換啦

一陣拆 希望換到
表示想要大哥同阿如

連中兩張阿如如果想換都可以搵我
啲相好靚啊

我有兩張潤，想換阿如

隻專真係好靚啊!!!!!

我有阿如同隊長 有人想換?

我有兩張大哥 求換

可以啊~~~

話時話 我之前個堆碟或者dvd都冇換過 有冇人仲想換

隻專啲相真係好高汁 好鍾意佢地4個頭疊頭個張

想要阿如嘅可以搵我可換yoon或者大哥

拆完慢慢睇 睇咗好耐
封信感覺好好 好親切

佢地四個啲字好有個人特色
真係好鍾意白色專輯相

塊膠版好高汁 放喺燈上面超靚

好想知佢哋喺軍隊入面嘅野食定平日食嘅豐富啲

預訂送朱古力終於有樣中隊長

呢個會唔捨得食

.......已經食咗

粉紅色好睇

大哥寫咗信比Winner

so cute

心口仔個IC

大眼同阿如喺軍隊仲記掛住團同IC

佢兩個喺小隊入面真係好靚仔有型

大哥令到全部人都做W手勢 睇嚟都幾受歡迎
遲啲多一班男粉

見到軍隊D人都鍾意winner 終於安心D
加油阿大眼 次長就唔太擔心

好多相 要一邊停一邊睇

啲人係聽唔出定咩

第一次聽呢首歌 歌詞幾好

阿如

阿如嗰隊人個個都好似好大隻

阿如嗰邊個個都好壯大哥嗰邊感覺就後生啲

大眼返黎啦！！！！！！！

我已經當佢當完兵

有冇人仲想換小卡
2張都抽中mino，想換大哥

我想換 你依家仲要唔要？

換咗啦

Actor Kang Seung Yoon is back! According to this report, he will join the cast line-up of upcoming MBC drama "Kairos"

姜演員comeback

OST PLZZZ

真係唱埋就好了

睇落呀如個頭勁細

好掛住佢

今日係haute 生日 佢應該仲掛

希望另外嘅叔叔會同佢玩多啲

想做隻狗

雖然無咗阿如 但今集見到yoon

好型

大哥最勁 全員W手勢

點解阿如咁可愛架!!!!

勁希望佢唔好太辛苦

idol 第一位六連
姜隊好叻呀

潤真係好叻仔

yoon真係好岩唱依啲歌 就算隔左層語言 都感受到佢

第一眼以為鄭敬淏

兩大童顏

佢地好襯

呢幾日仲諗大眼咁耐都冇消息 今日終於出現

喊出黎

好襯都唔係今日既事

QT line

諗起video star 係咁比人坑
又係時候重溫

大眼 依兩日都有comment 忙內ig

仲要講埋啲無聊嘢 好可愛

希望大眼同阿如繼續住喺宿舍

真心好擔心佢哋又比人話
仲要係辦公時間

可能係休息中~
或者咁講 其實普通民眾都係當返工咁生活/玩/休息
不過佢地又真係俾人望住一舉一動既

band ver.

[WINNER - 2019 CROSS TOUR IN SEOUL [DVD+LIVE CD]]

1. 產品名 : WINNER 2019 CROSS TOUR IN SEOUL [DVD+LIVE CD]
2. 正式銷售 : 2020年 5月 27日 (週三)
3. 預售期間 : 2020年 5月 19日 (週二) 下午 4點 ~ 5月 26日 (週二)
4. YG SELECT 售價 : KRW 44,000韓元 (含VAT稅)
5. 流通公司 : MUSIC&NEW Co., Ltd.
6. 產品構成 : 2 DVD + 2 LIVE CD + PHOTOBOOK(180P) + POSTCARD SET(9張 1套) + RANDOM PHOTOCARD(2 of 8) + RANDOM FOLDING POSTER(1 of 4) + FOLDING POSTER(1張)
7. 備註 : 區域Code ALL / 全年齡均可觀看

一定要買

真正既同事

笑死

同事關係again

點解最近好似無蒙面歌王嘅消息?

歌王每兩星期先唱一次歌
所以今日下午mbc直播果集先唱

原來如此

歌王拍攝其實好辛苦
因為要由第一round 拍到歌王戰
由朝拍到晚
對手個個都唱左兩三首開晒聲
但歌王等十幾個鐘到夜晚先有得唱
重要未開過聲 同無觀眾下都感動到咁多評審
真係唔容易

潤真係好可愛
辛苦晒

一專最愛既歌
超級開心重新錄製既幾首歌入面有埋different
4個都知道依首歌對IC既意義

真 different 同colour ring 都係心目中最愛

我都中意依2首多過empty
empty都好聽，不過完全唔岩vocal個音域，唱得有啲勉強

Lonely Night

Blackpink 同treasure 六月至九月行程排到滿一滿
仲未計Big Bang, AKMU同ikon(/solo)

希望yg有啲良心 今年留返個timeslot 比mino 同yoon

見到blackpink solo schedule 我都諗起潤
佢上年6月係radio star已經講左準備緊solo
明明應該食住歌王個勢出solo
都唔明yg班人諗咩
樂童妹solo又係咁，潤又係咁
鍾意yg藝人真係唔好期望太大，一日未出teaser都可以係假

信YG個plan就死得啦
BP既solo都唔知講左幾多年啦
我信YOON就黎排到架啦 話晒都講左成年 好過依家先開始講開始排隊既

bp solo都係上年開始講喎

一日未見mv 都係吹水
Mino live 講過album 已經寫好左 宜家影都冇
潤就更加唔洗講
樂童呀妹我都等緊

yoon唱WAYO好好聽

樂童妹都係等完約

依間公司大把貨但唔會出

tomboy本身好聽 翻唱都好聽

bp solo好耐之前已經講緊架喇2018？
出左jennie之後就停左

所以應該無咁快到yoon同mino

應該打鐵趁熱 蒙歌後即時岀yoon solo最好

咁識做就唔係垃圾YG啦

可能想等埋電視劇？

好耐冇見

YOON上依啲音樂性節目真係好正

樂人傳 E07.200606.中字

係公海見到有fans租大卡車抗議YG走Yoon solo數

公海轉貼

@鳳凰天使TSKS

#宋旻浩Solo專輯準備中# 男團WINNER超成員宋旻浩表示“正在準備Solo專輯”。 15日宋旻浩作為特別嘉賓出演了《你這傢伙》第46期，當天DJ鄭亨敦和Defconn問道“兩名成員入伍了，有沒有感到孤單。”，宋旻浩回答“感覺挺孤單的。”。 DJ們還問道“你跟昇潤不是很合拍吧？”，宋旻浩回答“雖然我很喜歡他，但是不是特別合拍。”，DJ們繼續說道“這時候應該出Solo專輯。”，宋旻浩回應道“所以我和昇潤一直在準備Solo專輯”。

聽住先

幾多年前已經準備緊
連個大概時期都冇 姐係仲有排啦